【突破樽頸】係時候放低陰謀論

希望大家暫時將陰謀論放低
因為死人係鐵一般既事實
再陰謀論都人死不能復生
只有擊敗政府先可以還死者清白

依加我地太依賴勇武衝擊
我地已經好多手足被捕
一定要開新戰線幫前線分擔壓力

我地宗旨係be water
要變幻莫測 無固定形態
想捉都捉唔緊
所以我地需要不停變調
否質只會係玩緊泥漿摔角
烏克蘭之所以成功
就係佢地變調
由死守轉為號召攻入總統府
最終總統敗走

其實每次新抗爭方法
對方都一定手忙腳亂
ifc唱紅歌就係個好例子
完全比我地lead住
只能跟住我地既腳步走

我地要靠小站份人實行新既抗爭手法
再號召然後遍地開花
所以要鼓勵所有人一齊發揮創意
無論咩嘗試都好
一定要有人行出第一步
可能你果步就係通往成功既一步

唔好再期望政府帶領我地走出困局
我地要自己行出呢個死局

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

要開番行動post，最近行動好似好散

宣揚929
下一次遊行主題
可以係向全世界宣揚929
Anti-ChiNaZi Rally!

推

例如10點鳩叫crossover唱歌

例如逢星期一全民黑衫

之前提出過 有無可能
主打國際戰線

有啲膠同過於歡樂
人多好似好難玩

agger

UP

YES 但對外國角度黎睇 最有效同最有新鮮感
加埋要開始習慣歡樂抗爭 唔係抖唔到氣的話 自殺數字同心理壓力會不斷上升

push

有一班人對觀樂抗爭係好反感
覺得做完就好似付出左但對抗爭無幫助
然後好易水訌分化

點樣前進先係重點

G chi